藍色

blue blue my world is blue

My pen is blue

黃色

樓主藍絲 拉